[Gay Post 15] 時間的無涯的荒野

sorry侵巴
下次

我都瞓了
早抖！

Hi

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

完美十連

訓得好差

無仔攬

俾蚊咬痕醒訓唔到

咁涷都有蚊

我都唔知蚊定咩黎 咬到起晒粒粒

前晚都有啲細粒粒 琴晚又無事

咁早起身既

好凍呀

校褸

唔訓直踩八半

同無着一樣

第一日就八半

好過無

利申 短褲緊

凍到

救命

有毛毛雨先煩

番學全程瓦遮頭

終於訓到五個鐘

體感溫度負六度而家

搞乜
唔好死

花花

花生

好喇喎

傑傑

花生
個表情係用嚟召喚你架咋

原來係咁

我做埋你個半粒花生啦

好呀

好迫呀呢度

冇咁易死
係凍左ｄ姐

你無份 走開

我比人蝦
我嚟東京凍死佢算

好啊
我都成日比人蝦

[/quote]
果然對人咁好係冇回報架
我要做大仆街

點解嘅

早晨 見到我即係又到左扮工時間啦

咁遲先扮工

傑出冗員 啱啱先歎完個早餐

咁又唔係同學果種

我都係

我都要

上一上水

bb

罕有生物s

一至五扮工時間限定

靜到

要起身返學

應該可以二十連

水靜鵝飛

我

放飯

頂
早餐食左個牛角包only
要挨到7點

點解無lunch 放

要排戲仲要同staff夾走位燈光之類

起身

走堂去緊仔仔屋企

又啪啪啪？

萄葡
啪得開心ｄ

動L

訓教

gel左頭 不了

凍到癡線咖
著左4件衫都凍入骨

玩得開心啲

你需要仔仔的溫暖

同啪有乜關係

又放閃

講就咁講

渣ga, 我兩件已經出門口

咁要沖涼 沖涼就要洗埋頭
唔洗又唔想佢成個枕頭都笠哂
麻煩->>>不了

7點

d現充

我係到=唔係現充

我都唔係現充

好在我毒唔gel頭，太懶

禾都唔係

好在我懶沖涼，太煩

丁都要洗呀？

咁你就咁比佢啪!?

侵巴有冇睇9gag ig

邊張圖先 ?

其實會沖

後入/你最撚手既坐蓮

trump拉琴果段片

btw 唔想一路返屋企一路流ky

笑死

用口水

啪得咁閹尖 而加d後生真係溫室長大 , 未捱過

冇話要埋假j呀震蛋呀玩制服呀綁呀蒙眼呀已經好好啦

屌你係香港做左咁耐奴隸
比我要求返次都唔係好過份姐

你地會唔會係出面啪?

唔想
佢要好有安全感先啪得落
係我屋企都話驚

都係既

假設性問題不作回答

安全啲好啲

唔安全都有唔安全既快感, 不過冇得沖涼

泳池幾好嘅

溫泉

未試過

溫泉點搞呀

又有得沖涼

之前無意聽到佢講話想試下係溫泉旅館玩浴意play

有雙人池

有得啪咪好 冇得啪表示情何以堪

係幾正

溫泉酒店房啲私人池好嘅

房入面有後園走出去果d就試過
不過唔敢太大聲怕隔離聽到

係入面又太熱 , 出返去又覺凍 果次都幾失敗

褸住搞
好想強暴佢

好羨慕

之前有個又拍片又乜乜乜 結果勁快離婚

釘少一d都唔浪漫

上水

大家都有睇侵巴表演

why

講到我好似係tumblr有片流出咁

大嫌い！

幾時放番條

因為你唔係花生

我冇咩好睇

sheldon type nerd 我ok

收工

出面好凍

都唔夠個心咁凍

凍咩

好熱

唔係依type

即係乜

等睇仔仔漂頭
留名待笑

坐到最後痾 扯少少都係掂到廁所

重口

大jj

知你大

可能廁所細

有冇咁大個屎忽啊
我琴日度過囉
大肶底距離玻璃位有成17cm以上
好難可以掂到

咩玻璃位

唔一定掂到內壁 我有時掂到廁板底

我都會

咁我都會 個身向前少少咪冇事
我就諗左好耐要掂到出水個位到底要點樣

其實唔難

應該係因為上彎 唔係好關長度事

坐得衰咪會掂到
不過出水位只要你半硬都可以嘅
試過掂完尿道炎

有時真係忍唔住笑

都可以話係 唔識講

要向後縮先叫坐得好？

我盡量坐入少少同同要撳住丁囉
你都唔想有病㗎

試詳述之。

troye sivan身形, 八兩金面孔, sheldon內在

冇啦啦 做咩講呢d

每日都要討論依個話題

釘巴講先

troye sivan好得意

同埋我都想有sheldon或者bc sherlock嘅內在

冇sheldon咁聰明 , 只有nerd個部份

放學
已經餓到唔多想食野

遲咗個半鐘喎

現充

Troye sivan

感到就黎有得升仙

咁我潛返

呢種天氣死咗要春天先發現到你

係床失去左活動能力

BB

莫非…

是但啦
可能有得係第二個世界重生呢

唔好過條河呀
去食嘢未

對面有人揮手

搭車返屋企果邊再算

想問下番緊工點樣識人

hello my friend
fd介紹？app?
番工識？或者呢度都得ge
咁多高汁單身

經理係gay

番緊工

我都好想識人 但想揾啲無咁淫 日日掛住啪

啪完乜唔淫

我果到全部都係c9

agger

呢度有人肉私交區
睇啱邊位姑娘不妨埋去拖下手仔

人揀你 你揀人

有份好工
識煮野 但人太毒

Bit.do/hehepm

status呢

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

老餅歌

有口難言

肥矮柒毒here

So sweet
山田君受到99點傷害

no eye see

我只係想食個糖水 點解要咁對我

你日日出街喎現充

啲人真係好過份

再老ｄ都仲得

咁你幾時約我

食完碗拉麵飽到呢

食肥啲就會重到升唔到仙

…face stat?
開放pm

柒頭一個

yo

頭是什麼顏色

mk金
已不認得他了
余迪偉feel

當識個新男友
新鮮感出現了

今日竟然推唔到一個po
molamola

又無心鍾意瘋狂睇戲

睇咩戲先

井蛙留名學野

井蛙留名學野+1

歷史 科幻 鬼片
總之唔係爛都想睇
最近想睇la la land 同完美謊情

想睇la la land
因為有emma stone

ryan gosling冇大家吹得咁靚仔…

無啦啦唔知點解想搵fun

戰爭 宮廷？

要取暖

Emma stone

呢啲戀愛季節真係好想啪啪啪啪

emma stone lip sync超cute
好難搵到唔爛尾嘅戲
好多戲都開得好大然後收唔到科…

過得七七八八啦
仲有個乜柒聖神父節嘛
wfc

我上年睇左70幾套戲

差唔多 好多都係一條友去睇
黎緊想睇saw

平均5日睇一套

乖乖地揾個岩心水嘅拍拖開心下好過啦

上年睇左好多冇人睇既戲 感覺好正

戲院冇人仲可以同bf...

我認真欣賞藝術

saw係上網睇？
我記得好耐之前睇係覺得1 2都ok
然後就開始濫
好似係

例如？

2017有新一集saw
未試過係戲院睇

無睇過
其實想睇 但唔敢睇

imdb吓先…

都幾血腥
搵人陪囉

單身動物園、失驚無神自殺合約、年少滋味、怒
入到去個院得十個人都冇

搵個肯陪你睇saw嘅人正過fun
好似係

唔算冇人睇呀嘛
間中會見有人提起
我冇人陪所以當時放棄咗

4套都有睇
好鍾意自殺合約

我去嗰時係冇咩人
但呢套幾正
但怒個套睇到最後真係意想不到

岩岩拍拖個陣差d氣絕人亡
仲要個陣睇緊殭屍

可以摸吓摸吓

唔準放閃

我大部份都係4個月之內睇

好閃……

有冇原因架

好啦

有乜閃呀

你最閃

點解

有
因為要做功課

上得黎傾計有咩都可以講
唔開心都得
貓巴永在此恭候

想放負喎

啱呀

總之你係最閃啦

隨便
我最鐘意瘋狂9up

我冇乜放喇

啊……
幸福的人真好

妒忌

瞓先

怎麼了 你累了 說好的 幸福呢

我都想可以咁早瞓 早抖啦

有時您見到嘅只係表面
兩個人相處絕不是易事

你都會有㗎
不過睇人好啫
人哋未必真係咁開心㗎

你今晚又忙咩

係

我覺得一直keep住期待好攰
已經唔想再期待啲咩

It's a quarter after one...

永遠都會有嘢要做
今晚睇完稿又要背歌詞

送你一首歌～

的確

道不同不相為謀 我係咁
我唔會去期待任何人
唔可以期望人地點
只要自己做足做夠就得
我個人好直接
就算對男友都係 我基本上唔會鬧佢

loop緊

我唔係人地邊個 自然冇地位冇資格要求啲咩
都係得個想字 然後人地做唔到 我又可以點…
我都唔想咁廢 話要唔理又要返去搵人地

唔洗不開心啦 緣份既野未到姐～～

呵呵

好淫

濕左

又話瞓又返嚟搵我地
你同我一樣咁廢

好正

不要期望任何人會圍住自己轉
呢個係我中學學到嘅人生道理
由細到大都勁自我中心 係中學好多人際變化之後 唔會再要求任何人做任何野
一來期待好痛苦 二來會有無心嘅驚喜

我就算連老母都唔會期待

你錯啦，我同你唔一樣，廢物起碼都可以利用，但我係垃圾 只有進入焚化爐的命運

如果仔仔係咁一定日日都趕返屋企同佢開sex cam

大把人鐘意陳年老垃圾
利申:我

我係無價值嘅垃圾

我都想返到去個無所求嘅心境
同父母關係一般 反而唔會期待啲咩

我有呢啲身材都冇用
冇呢個樣

垃圾可以長留戀於我家

55 由細到大都係咁
細細個已經分開左 跟住兩個都唔親
佢哋淨係識得要求我做咩做咩 但我對佢哋既要求就一樣都做唔到

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎

已知你ig

得啦

屌!!

[black]9up[/black]

我又要知

唔好

保護我呀
花生

對唔住
我知我係低汁
唔配知道你嘅ig

如果唔想我爆你ig出嚟
就請你自己講出嚟
[black]其實我唔知你ig[/black]

我都係迫自己咁
同fd鬧交又喊
同仔鬧交又喊
覺得自己廢又喊

都唔知喊乜

我都低汁

我寧願冇人理 我講咩佢做咩對我黎講就perfect

點解咁對我

我又係喎

一個二個男神lao jiang hu扮低汁

pm

買左個好鍾意既cusion
但如果係男朋友買嘅仲好

就黎可以開個gay之後苑
又花又草又花生

[black]仲有貓貓[/black]

冇嘢㗎

藏屍?

浸個香浴先

ok

消耗大家至可

無錯
準備藏你入去

好多高汁男神

小妹傷心

我好你少少 同fd嘈交唔會喊

應該話我好多年冇同friend嘈交

你哋咪係

我190
未必收到

絞碎

以為您身亡了

呢度搵番個囉

係我發小姐脾氣 個陣小學雞
我係會因為人地點睇我而耿耿於懷

.....

係呢
可以搵返生存嘅力量

係鬼

你邊有190

我又係極介意人地點睇我

未…
因為未見咁嘅人

已經唔太介意人地點睇我

都係一件好事嚟嘅

無同fd嘈過交
有野唔鐘意只會自己收埋

唔想放咁多負

一齊放

唔知點講好

唔喇 你地應該仲唔開心過我
要做positive果個

算啦 我冇眼睇
我潛水收皮先

徒兒們， 請跟緊師傅嘅步伐

你放啦 我收皮

連放負都講資格

例如 lech 無得放

十連

我可以呀
你又知我開心？

遲d先

做咩啊

好啦
你放嚟睇吓

無咩

有無人其實又想拍拖但又好怕一齊左無左自己時間

川普哥

唔會
[black]係咪立刻pm me?[/black]

中學畀人蝦
老母又有病
公開試失敗

已經三樣啦，其實有啲抑鬱

我都知道我黑人憎
sorry

嗚啊

之前會 而家係覺得"首先…"

睇下對方chur 唔chur？ 一齊都可以有私人空間既

lech

其實仲有
唔係我bf支持陪我已經頂唔順

每個人都有唔同sad野ge
挨過去就得

點解無眼睇

因為咩

我都有好多
組隊

唔知將來點

點解搵唔到點PM既

錫

唔好做強迫自己嘅事

冇目標冇方向唔知自己做緊乜 +1

我可以出幾本書

一齊

您唔蒲頭我會擔心
講真的

飛雲！

積下d陰德先

唔想提
不過中學只係好傷心好痛苦嘅回憶
人人話中學返學開心，我個時怕到唔想返去，老母老豆又唔明仲屌我懶

但入到去唔知邊個打邊個

其實我仲有個名叫臭臭花

我都唔敢出櫃

祝長久
但記得要上水

算啦
你都挨過左啦

竟然有人會擔心我
我擔心你同仔仔多d喎但係

算啦…
呢樣同男友有交代就好了
fuck this world

要相既

不過傷害好大，搞到我唔信人

我日日都話就散咖啦 講呢d
散咪散囉

咩都唔想知
真。潛水收皮

我想結婚

係愛啊

一拍兩散

咁架咩
不過見你好似好番 幾好幾好

結完唔等於要出櫃

大家開心咪得
散過一次兩次就唔會再擺第三次係心

大家都好負
咁樣是唔得的
等我正能量大使山田幫下大家啦

有同事去左英國結婚

呵

我只信我bf
佢係我抗抑鬱藥咁

比老母見到咖哩雞應該要點解決

好萄葡

呢個世界只存在利用人同被人利用

乖
我要走了
cu tmr

冇同父母講？

正能量天使貓津一同出動

收埋 唔好畀佢食

敏感啊媽咪

搬左出去住,
好似係

50路親母誘惑

垃圾是沒有價值的

我要做壞人

依樣我明 就算佢冇真係解決或者安慰到d乜野
但起碼你覺得有個人等緊自己, 有番d安全感

中二病發

true

表示得一個人就冇安全感

俾野咬敏感

土地問題、人工問題、人口問題、政治問題、社會問題

我要做恐怖

侵巴係咪拍緊拖了

有次痴過膠布

so true..

佢喺我隔籬已經好安心

邊有咁容易
我相信peanut又可愛又善良

生活 社交 學業 都係零

過得一日得一日啦

您係一

其實唔好忽視身邊重視您嘅人

工作 生活 社交 都係零

食完冷麵根本唔飽得去邊

隆重介紹
無虎標貼咁柒
新一代（？）遮咖喱雞神器

麵麵麵麵麵麵麵麵 我想食麵

放負放到想喊

佢會覺得我入得醫院

無人重視 ，亦都唔需要

不要低頭
欣宜會掉
下
來

有時你會覺得生活就好似荒野求生
四周圍充滿危險 , 顛沛流離
而bf就好似係荒野搵到安身之所
係入面會安全 有所依靠

流緊

膠布仔一塊
一係話去捐完血 不過果隻係吸血鬼

得閒上黎r水吹
我諗我應該回得到

希望會

吸乾我啦

[black]今日比佢發現上下其手我會嗌[/black]

侵侵
你講得啱

唔好咁啦
我會解除變身咖

I'm always here

死啦
我唔明你講乜

我係正能量天使貓津

多謝

你 / 有冇人同我一樣覺得生活 , 就似攬住水泡你海中心
唯一就係有d野比你攬住 , 你份工你住緊既地方... 但又廢又唔可靠
然後你就漂流 , 唔知自己係邊度,去緊邊, 未來係點 ...
而且控制唔到 , 覺得好驚?

認同
所以宜家盡量會plan下將來會漂去邊
雖然我知將來既野無人預計到 但等自己個人實d

係呢種感覺...不過我係去到有啲逃避現實

我想做人地水泡多啲
但係連做水泡既機會都無就算

就算係男友 屋企人 甚至自己都好唔可靠
個世界就係充滿失望…

踢水係冇用 , 浪太大

想聽

上年呢個時間同仔仔分手仲quit左course
學業感情同一時間變零
都係多得朋友同咁多個經過嘅路人支撐番住我
佢地就好似浮木咁
雖然浮下浮下但後尾見到嘅係預測唔到嘅新景象
我慣左隨遇而安了

世界帶有滿滿的敵意

巴打

咁多年都慣哂, 成日比人當透明
明明牛高馬大, 但就永遠唔起眼, 最後一個人就算鳥

得自己一個 連咁樣都唔做隨時浸死
去到樽頸果陣有諗過去沉落去就算 不過太多蘇洲屎所以唔會咁做

為情而放棄學業其實真係好傻 唔值得為佢咁做

巴打份人好靜？

btw個post有兩朵鮮菊花 hoho

咁諗或者有依個感覺已經本身就好唔現實 ,
放到個畫面咁大黎自憐其他冇用 , 如果真係要活在當下地踏實過活 , 就應該攬緊水泡同游下水(儘管冇方向).. 反正你做到既最多都係咁
不過因為知道係海中心其實咁做冇咩作用 , 所以你又放棄
最終你仲浮緊係度 , 只係因為你冇放開水泡由自己沉既勇氣

兩件事冇關係
但有combo

都係,
同埋唔識講野, 一開聲就出事

我潛下水姐 今日咁都爆唔到1001

抑鬱台

一個識行一個識輕功

點解你係天使？

返工返學嘛 您係咪冇哂堂啦

你指得罪人多？

咩巴

因為我很美

中學果時愛上直仔差d中招 , 停哂準備dse.....

算係啦, 細個又比人嚇得多,
搞搞下又細膽又唔敢講野, 最後就變成而家咁

直仔真係可一不可再

你指得罪人多？[/quote]
算係啦, 細個又比人嚇得多,
搞搞下又細膽又唔敢講野, 最後就變成而家咁[/quote]
其實我都係咁 我真人好靜 成個中學生涯都冇咩人留意過我
而且我唔牛高馬大

中學炒過車落兄弟到

我想沉
但係我沉咗又乜都冇，而且我一沉會影響其他人
何況浮喺度就算游唔到去陸地，都可能有船經過嘅，那怕只係自欺欺人

算係啦, 細個又比人嚇得多,
搞搞下又細膽又唔敢講野, 最後就變成而家咁[/quote]
其實我都係咁 我真人好靜 成個中學生涯都冇咩人留意過我
而且我唔牛高馬大[/quote]
唔係牛高馬大都算好,
神高神大但又比人當透明
中一至中五真係自閉
開學最驚調位

放完負

我都好細膽 不過可能番工train到個人會夠膽講野(?)
其實總有人會欣賞既 唔會所有人都單一只好同一type

（講就識講， 自己有時都唔係咁諗

的確, 到而加d後遺症都仲係度
仲未敢出席佢可能會出現既同學聚會 ,
依然係班入面唯一未add佢fb既人 ,
冇戴眼鏡個時見到身形輪廓類似既人就運路行(明知唔係 )
我真係唔知自己做緊乜 , 即使100%肯定對佢已經冇愛

你好似已經有塊陸地

放假都咁少上水

去左現充左幾日
同周公仲有帝國 仲有史蒂芬

自己其實都係陸地嚟嘅

陸地冇客觀既定義既
諗得通既話 , 住一個人劏房都可以覺得搵到陸地

你靚定你主人靚

恭喜恭喜 幾時結婚

good night and thanks all
love u

both

咩係帝國同史蒂芬 ?

好開心

冇圖

Dont love me

同佢差唔多樣

放完負去攬下仔仔先

聽日先有得攬

其實係咪好多人轉戰tg...

唔知
但其實唔算太慢嘅

呢度係少咗人

邊撚個開gp

just question
岩岩八卦望下gp 十九幾萬人係入面

個group唔係好耐架喇咩？

我唔知

係 我揾得返

唔知你講邊個gp
隔壁po個個gp 我無理過
而依家po我印象中無開過
你係講緊高畑巴開個個？

我想自癈武功

唔知 18x人個個
純粹獵奇心態

點半仲未瞓?

算係啦, 細個又比人嚇得多,
搞搞下又細膽又唔敢講野, 最後就變成而家咁[/quote]
其實我都係咁 我真人好靜 成個中學生涯都冇咩人留意過我
而且我唔牛高馬大[/quote]
而我真人都好嘈

咁應該唔係lu
最緊要依個po唔好開gp
唔係會沉得好快

您好嘈咩

唔識點開始一段對話 , 或者剛開始會冇乜野講
搞到好尷尬

仲未做完 但冇心機做

冇興趣
呢到開心d

果個據說幾多奇人

我都覺
貓大人～～

有ｄ人會嫌我煩tim
我唔講野會死
但我咩人都傾得計
人稱交際花

gay post有個 貓 津 巴~
鐵面無私辦忠奸~

same

d女同學一去r fd我就咁笑佢地

聽日九點 好凍

聽日day off

我對仔仔會dead

好你半個鐘

聽日約左11點唱K

視乎外表 , 薄夫林有好多偽ABC同偽人生勝利組
同佢地講野一開始好困難

我7半就要出門
應該得一度

我同毒j先講到野 唔識偽abc仔仔
諗起偽乜偽物就想嘔

我唔洗特別去ｒ人
d人都會黎r我

我同你傾應該唔會停

男神係唔同d
我同唔熟個d會極冷淡

生命回復1%
繼續do

毒撚毒女的確最好相處
薄夫林人好撚虛偽 , 又偽學霸係有為青年
有d就偽abc ,死充有米

我個人醜
係我天生似磁石
會吸引好多奇怪ge人

例如?

身邊ge朋友同學有各種奇人異士
我最friend果ｄ都唔多正常
拍拖對象都未有過正常人

巴打相處既都係d有個性有自己風格既人
姐係你或者你個圈子 , 應該都幾有真性情做自己 , 唔會太修飾作狀

係ge
但我偶爾都想做體驗下做正常人ge

平時唔敢唔正常

我真人好怕羞

睇怕係開頭怕羞, 熟絡之後就會痴線個類

我會出街唱歌跳舞

應該好多人都係咁
我都係

hi

咁叫怕羞咩?

有人話過我好難接近

唔通第一次就咁咩
我同唔熟嘅人見面會鞠躬

次次同人約出黎都勁少講野咁滯
如果對方都係咁既話
會勁撚多dead air

唔好同me唱k
否則你地將會大開眼界

貓神你好（鞠躬

真心 我都唔知點解要咁做
但一緊張又唔知點咁 咁樣好似會冇咁奇怪
見唔到個樣好過尷尬互望

我都比人咁話

你咁正式 , 人地唔知回唔回禮仲尷尬

that's me

我個人係好恭敬
做咩都唔好唔好
哦唔洗啊唔洗啊 咁

好撚假

好少同人講自己

一開始恭敬禮貌都幾好
但點樣拉近個關係就係問題所在

Me同貓神鞠躬但佢唔應Me

玩完bf1
好悶

你做錯事？

d現充係咁

sor 冇放過
我鞠低d
摸屍話茄阿莉媽腥嗲屍打

岩岩瞌左下

個個都以為我係吾系甘牙
之後知我係毒j就好熱情

wt is this

Battlefield 1

以為您打多左個1字

洋腸
好想身材咁
可惜先天不足

聽日先玩

我都想係洋腸

到底洋腸有咩地方係有缺陷

我生得矮
大到佢咁會核突，衫又買唔到

丁軟
好似係

洋腸冇左陣香水 , 其實同南亞一樣係有味
無意間會東方主義同歐美中心主義

瞓先
聽日再上

not true

講到咁都想人約

食家

參見月台巴

9:30
898

貓巴

食屎啦

唉

Good moaning

啲人有french accent喎
早晨

花生今日咩行程

今日係屋企

沒有人的世界

好熱鬧

想俾人搓？

又要番工

骨魔零

我見到應該會笑到停唔到

鞠弓
我最多最係會猛點頭講唔該

喺日本就話要姐
好想見識下

翻一堂 宜家就放學

唔知幾時開始慣左
舉個例買野俾錢果陣
交件貨講一次
俾錢果下一次
找錢一次
不過聽果個會做得幾開心(? or 煩

屌啦 日日放5半

遲哂大到

10連好時間

休想

成日流流長邊玩好?

啪啪啪

仔仔返工?

睇展覽 去行山 打機

就係bf要返工, 先要諗自己一個有乜做

我都係
尋日約左啲frd 結果全部唔知醒起身
搞到我又毒自在家

最近冇咩展覽好睇 , 沙田個清朝皇室婚禮野又冇乜興趣

好痕

伊藤潤二嗰個囉

痕 ?

仲有飛賣咩
利申：之前買左

唔知

整甜品今晚食
買餸

人夫生活

我又要

同我出街

俾蚊咬
連蚊都針我

釘巴

dead

呢d鐘數

醫院突然打電話黎嚇左一嚇
原來叫我覆診
依家是咪連醫院都要追數

暗病

我呸
最多咪就係貧血

公院都要追 何況私院..
(日本唔知 做野先

同部電腦結婚

aoe
minecraft主角個名

靜左

打完機喇？

好眼訓

要玩泥冇手撳電話

好返未啊你

仲係想嘔

god bless deng ba

可能我成日唔食野

做咩唔食

減肥

減乜肥啊你....

病完仲減肥?

我都一樣喎
加油

頂 截唔切

一回神就....

有咁肥咩你地

一直打緊

我好肥

最近有冇online好玩

吓 邊到

實不相瞞我有肚腩

肚腩好快變潮流

我係十連高手

我夠有

由Trump帶起

廢青煮飯未

5點先煮飯 , 今日冇衫燙
部洗衣機洗緊衫 , 等浪衫咪上黎十連囉

睇哂syllabus喇？

我都有肚腩
D人話手感話幾好摸架

你真係c9黎

D人
一係現充一係公廁！

我唔鐘意 我鐘意自己紙片人身型 著衫好睇好多

有成個禮拜wo

我仲係呢種咋

紙片人要維持英倫風 , 每次買衫都係挑戰

係lor

我係公廁

山田肉便器

公廁唔係一定現充架咩?

patpat

1!

2!

why!!!!!!!

我依加都係咁上下 不過未夠瘦

我係凸多幾cm

佔領

到你十連

即係有腹肌啦

失敗咗
我係失敗者

點可以輸畀侵

係咪姐係咁?

連希拉里都係我手下敗將 , 就憑你?

好自大

我都想咁

佢係凹陷 佢有腹肌個個位我係脹的

朝頭早起身未食嘢 先至隱隱約約見到腹肌

我係尖東盪失路

我明
有時旺角我都會

我條褲會甩 唔想行咁耐

我比呢個再大啲

我鐘意瘦d

但係現充不一定公廁

我bf鍾意我大隻嘛

是咪未訓醒

唔信算

me2 仲要個身屈屈地先見到

講起現充、突然諗起
「如果我男人的拳頭和下體為我而硬，
那麼我的眼晴和屁眼只為我男人而濕 」

有圖有計傾

要吸濕大笨象嗎？

MK文學…

不了

如果你的男人不為你而流淚，他不是對你真心

有無6舊腹肌先

諗起之前有個話咩
喜歡男朋友射在我的眼睛 因為我可以清楚看見我們未來的孩子
癡撚線

上面話再瘦d即係左定右?

左

我都見過

佢一定冇比人射過對眼

我想有依d身份

你應該畀人射過對眼

呢個笑到我呢

果下真係不得了

咩感覺?

見唔見到你哋未來嘅孩子？

地鐵見到個留鬚嘅眼鏡仔

未來一片漆黑
因為太黏我咩都睇唔到
但其實我唔討厭

會唔會痛或者痕

鬍鬚

仆街係咪預言嚟
笑到我
用水洗唔會起粒粒咩

圖?

拎完報告 大致上好健康

啱啱見到2個正太手牽手放學
但佢地又好激動咁討論緊8324定8326
好好笑好QQ
重點係手牽手但激動地討論

Empire by Trump

Empire by Trump is the perfect accessory for the confident man determined to make his mark with passion, perseverance and drive. For those who aspire to create their own empire through personal achievement, this dynamic scent is both compelling and leaves a lasting impression. Bold notes of peppermint, spicy chai and a hint of apple demand attention.

Success by Trump

Success by Trump captures the spirit of the driven man. The scent is an inspiring blend of fresh juniper and iced red currant, brushed with hints of coriander. As it evolves, the mix of frozen ginger, fresh bamboo leaves and geranium emerge taking center stage, while a masculine combination of rich vetiver, tonka bean, birchwood and musk create a powerful presence throughout wear.

有冇巴打想要 好有衝動買支試下

岩岩搭地鐵 落車個陣隻手撞到個仔仔patpat 佢著住窄腳個d運動褲 撞落去好彈手 我似無著底褲咁

痛撚到癡線 係痛
粒眼珠好似就爆炸咁
之後勁紅

利申 自己

點清洗

[/quote]
而加d仔仔著個d緊身運動褲 , 真係會唔著底褲

香水齋睇字唔準架喎

你又知？

用清水沖

係個牌子好吸引

中學個時研究過

就係洗唔到先出事

中學個陣成真空番學

…
舒服咩

會整濕

著開孖通冇咩感覺

真空上定真空下？

唔痛但紅

但一扯就大獲

條褲好貼身 仲著就生熱痱

變態露出狂

冇露出過
我唔係變態咖

著真空
仲唔係搏人𥄫你？

有鬼人知咩

同仔仔走堂扑嘢咪知

我高中淺色褲 流汗就濕就gg

我係因為mk仔改褲
深灰的

中學冇走過堂

我記錯會中學走堂扑野嗰位巴打喇咁

係我

yumyum

是你！
煮咗咩食

打包thx

包唔包埋我

你想的話我ok

買左三枝酒同一堆手信
重到呢
但頭先試酒試到high high地

求加入

好sweet

袋brownies

渣！
可以開始自爆

其實好想試下醉

唔好
一斷左就大獲

我試左就黎有二十隻酒

緊係同bb
瘋狂亂性

屌，剪頭髮真係唔好搵啲三唔識七嘅髮型師幫你剪，好撚後悔
變咗mk仔
有咩可以加速頭髮生長？ 生髮水有冇效

屌，好嬲呀，早知等多日啦，我好白痴呀 屌

妖

我好on9

+1

大家咁話 我宜加都變左花輪同學
雖然我都犯賤 話咩冇所謂

你好on9

做咩呀

貓咪

我明ge
冇咩邊次剪得唔7

唉人生

我一剪得7就allback
我一allback我d fd就get到做咩野

哪來all back 既面孔
利申 大肥

我一直都係allback，但我係側邊被佢剪到唔知想點

我剷3邊
冇得唔做花輪

一切都要結束
我要毀滅世界

斷片好on9架
會唔記得哂啲嘢 同埋我感覺應該會冇乜反應
都唔知發生緊咩事

點解未試過醉嘅

接受制裁啦 人類

山田菜！！

中二花生

小妹係山田菜々美

係你

nanami
有冇睇clc新mv

日本酒？
買手信返香港呀？

我個忠犬攻呢

山田菜々美

汪

笑死me
你係咪以為你喺街市度買餸

猛一

麻煩留一個比我

$10 一斤山田菜呀喂！！！

紅酒同埋香檳
下星期二我就返香港

唔該要棵山田菜

你係咪M.__ ?

半價ok?

心理陰影面積超大
我又要手信

見係你 8折啦

山田菜又唔理我

現充係咁㗎啦

貓口水都冇理我

原來個touch bag

送我自己畀你做手信ok？

幾時有!!!!!

無追CLC

因為醉唔到 飲左成晚都
定可能已經醉左都唔知?

對唔住

我白痴

只係識喪同Elike
反而有留意同公司嘅Btob

重點係人家係cp

好唔好搶1001呢

。

等你呢句

小妹世界第一

會feel到自己好失控

小妹先係

冇 但會豪飲

cut me

一齊飲囉

1001

會唔會有bb

我都係
純粹以前鐘意4m所以都會睇下師妹
而且elkie
支持本地貨

未必會
你知啦

我驚飲到您大肚
我完全唔知我可以飲到邊到
個次落bar有game玩都應該有飲到20杯以上
好撚難飲

你啲精子唔夠活躍

hahaha

冇驗過
樣子是最佳避孕

未來ge孩子

笑左

笑右

買支大嘅番屋企飲
買埋嘢撈 就大概知

GAY

meeee

me

成班gay佬